今晚籃球街場開未？

好想打波😭

今日開返

啱啱打完

九龍區有冇人一齊打

今晚落樓下打

邊到?

玩具反斗城日日都開

瑞和街見

荃灣東亞？

2人打 打飛機咩

啱啱花墟打完